【All or nothing】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1左

lm

雲加

羊回防快到

屌慢左

中柱

玩兩閘出波但係我地d撞射廢到

英乙啲閪波 主場都輸

羊落力回防

搵人執下個template啦，2020都嚟緊仲貼張社區盾圖出嚟

Tap in之鬼

個機會拿羊自己造出黎 咁都叫敗家關你條中場咩事 基奧特就敗家la

左邊猜到好多腳

我以為老婆青訓左

打包到華倫條左路就正la

贏左歐霸歐超再執啦

插水

Gaya

愛daddy

無拿卡羊，阿記真心打條撚

燒啲outlet pass勁到

屌你鳩鳩連上腳勁左咁多

guedes好撚貴呀

99連過到人

呀西甲踢得耐 技術好左係正常

99連勁左咁多

得佢地同燒Leno 值錢

嚇死

Gaya插水拎黃

叔真係好危今場
gaya上場又唔見咁撚勁

法蘭狗唔識入

唔好賣比疤

你都值

Leno今年咁多膠未值啦

羊今場控球好左好多

佢上場好似打翼，隻閘中堅嚟

真係有進步

根本就above average

為左少少錢就賣

上場人地防反 5個塞哂後面都冇乜點攻

應該煲水新聞，巴塞邊會買

下季又要求借人

梅斯達菲都值

羊今場dribbling食左春藥 邊線個球一己之力做過chance出嚟

比狗都值唔少

$100

留佢一定好過留大爆

個中鋒位一係jovic一係綿龍一係拿卡架喇

港幣都唔值

最大潛力係佢la
好鬼快

細爆話值70m

呢段唔錯 對面係咁迫都冇失控球

keep住1:1 西波 is ok

傷完慢咗好多

70M即放

99連不嬲都唔差，係傷完無態先俾人賣走，好似係。

因為大爆無人買

原來華倫響PSG用40m買翻黎
當我冇講過

食齋之前係

一舊水買到我即刻買佢返黎做性奴晩晩幫我含撚

【Now Sports-體育】足球數據網站 CIES Football Observatory日前公開數據，統計出現時歐洲球壇最高身價的20歲以下球員，來自多蒙特的查頓辛祖排名第一，而阿仙奴中場古安杜斯排第二。

根據CIES Football Observatory評估，英格蘭翼鋒查頓辛祖（Jadon Sancho）以身價1.28億鎊居榜首，成為最值錢的U20球員；比起2017年從曼城加盟多蒙特，足足升值1.2億鎊。

法國中場古安杜斯（Matteo Guendouzi）以身價6000萬鎊排名第二，與查頓辛祖相差6800萬鎊，但也升值了5300萬鎊。第三名則是來自意甲球會羅馬的意大利新星尼高路辛尼奧路，身價為5700萬鎊。

首5名另外兩位皆來自德甲與英超。第4名為效力德甲利華古遜、身價達5500萬鎊的德國中場夏維斯，第5名是效力韋斯咸的中場迪格蘭賴斯，身價估值5400萬鎊。至於頭10名當中，只有效力皇家馬德里、身價估值達4600萬鎊的雲尼斯奧斯祖利亞來自西甲

今日阿羊咁撚勁

想知咩隊會咁貴買哩4條柒頭

俾世三撚完個個都話賣喎

愛狗教到前場冇ball movement

半場暫時唔錯

燒今場好穩

我迷鳩

爆旋蛇螺

斬晒啲手腳賣去深圳做乞衣

下半場咪撚縮呀
而家邊隊縮邊隊就輸

爆旋陀螺

燒好波

英乙我屌你老味

係轉打b2b變左弱智

一次爆旋陀螺姐
dirty work佢一向做得好好架

冇左 ramsey ，贊仔做 icon

點解阿記啲人唔搶波
剩係望住人地傳球

頂住啊 阿記
呢期睇得多反cup 真心唔可以大意

今場又上腳又過人又分邊
我認識既99係咁架咩

舉手係佢賣點黎
斬腳算

羊真係令你又愛又恨

屌華倫都用40m買一件

坦克大範圍1on1完全唔會嘗試爆落去
我老母都識守

羊今日fit到

有價冇市 搵鬼買咩 標一億都得 冇人買姐

留一隻手比佢舉算啦

不如順便留低走場狗係華西算啦

Ok

高安基快撚啲死

我都覺得佢唔差

躝啦走街狗

比大家揀要加比爾定細梅

Declan rice > xhaka

99去到西甲技術好左好多
技術為主既聯賽=西甲

羊至少聯賽因為佢無撚左10分

有冇手機link

佢青訓嗰陣好似打翼 本身有啲腳法
爺爺改佢做防中都好地地 仲要佢做埋組織就搞唔掂

加比爾

guendouzi先20歲
想佢好似法比咁咩

羊同阿叔今場證明買件勁翼加右閘後備下季有得搞，最好換走埋愛狗

贊狗係咪躝得 佢嗰5皮周薪真係cls

托仔下半季感覺無上半咁搶眼

老老寶寶40m+就要賣啦

頭先美羊傳到一球好靚既波比拿卡 又射歪左

有請史上奪得歐霸冠軍次數最多的領隊

綽號歐霸之王的烏拿·艾瑪利

加盟初期被大部分阿迷寄予厚望，希望一洗頹風
雖然頭兩場未適應，不幸落敗

但愛SIR其後亦不負眾望，曾經熱血打狗成功

在廿二場不敗期間甚至有手足開始有爭冠的感覺

但是好景不常，對修咸頓爆冷輸波後就開始崩盤

到季尾竟然締造神奇戰績，聯賽四戰只得一分
由爭三弟變五弟

呢個時候等我哋回顧吓愛SIR今季嘅輝煌戰績
柒嗰方面

和波已經係小事，睇吓下面

原來輸一球唔係好柒啫

因為可以輸兩球

睇吓

兩球未夠？咁就要輸夠三球喇

仲未夠？咁四球夠唔夠

愛SIR：我踢歐霸先勁

收皮啦愛狗
成日扮戰術大師，你其實都唔知自己做緊乜撚

爺爺，我們怪錯了你

佢同bellerin爆發個季d防守企位同攔截不知幾勁
不過唔乎合老野d足球哲學姐

成個人多咗歷練
即刻成熟咗進步咗

其實羊本身係多仔都係踢翼

佢真係街場水平

勿忘四戰一分 堅守反愛初心

好彩中間跌到比auba 射入追平
先至企返穩陣腳

追平之前一路捱打 爭d 輸到0-2

咁包皮留底學多幾年英文實好過柒梅

不過睇死佢實話思鄉

但係佢打大賽都有時有好表現

後生仔都咁撚懶就算啦

加比爾都係咁廢

好彩首回合Coq無出

俾盡學界

大賽會出佢

咪幾好

關刀不嬲被人屌都係態度問題多過技術問題

大家覺得上半場阿記有邊個球員踢得比較差

niles

記得有球藍斯係人哋禁區跑到番嚟佢都仲無影

好心佢學下大爆費蘭尼

阿叔，沙卡

阿叔唔撚洗問

始終扭波過人都係差啲

希望等陣咪撚換佢入黎

無得揀咪出

失果球牙叔完全無意慾加速回防

阿叔攔唔到波 成日比人出球

都肯定會

下季有NELSON 打翼
比狗傷完好返 唔洗買人了

左面Kola同沙卡要多啲溝通
成日傳失波

比比鳥年年都傷一排
靠阿叔打後備右閘唔係好店
其他列叔贊boy又冇咩用

我轟又贏

佢上左去仲係人地半場 拖又標失 右邊完全空哂

有用，幫對手拎分架

All in buy De ligt + Declan

ESR頂藍斯，組軍完成，轉會資金又可以做定期

契仔

佢係咪輸左紅牌有陰影頂佢 醒定啲啦

唔係話免簽華西或者lala咩

轟有世3想輸都難

De ligt 憑咩？

屌隊波有4個右閘 3個都冇撚用 點搞

屌 全部都廢買過啦

曼都唔要簽佢返嚟做咩 又俾錢人養老？

重有細梅呢

要埋van deek

岩岩睇左陣轟post
Kante變左雞肋

季尾Jan boy同列老都走架啦

大叔

憑咩搶M20個位

u21 u18有冇D仔可以頂下

廢到仆街 一推就過

其實Osei tutu最尾場聯賽可以試下比佢上

Clyne 得唔得
英人 平

呀叔其實岩打翼
我覺得佢進攻威脅過2&b

防中3個都有2個冇撚用啦

呢d要冠軍去鍠疤拜鏝，要錢去獌，阿狗撚買到

沙利格硬撚玩死左世界第一防中

冇返成億都唔洗諗

右邊風聲鶴唳.....

唔啱套戰術 但係唔用又好可惜

搞笑？

其實比比鳥啲防守都係廢

打翼仲廢過打閘

咪玩
2b其實幾勁
係射波柒左d

要挑戰

舊年都係咁啦 防守意識好差 又唔回防

阿叔打中場中後備啦屌

轉身快跑得快咪追得返有期佢傷完跑得冇咁快都係變左放題

起碼run到愛狗戰術

係有級數一陣就搵番打防中嘅感覺

主要係轉咗食素無咗爆發力

後防都要再執

想問有無人係迷梅斯達菲？

細爆臨開波都要出黎搶鏡

小槍全部踢低組別好勁，但暫時未有一個出到大場面，暫時後面果班都係黑粗橫

其實中場ramsey加ozil應該好啲

袁文傑
反燒迷垃圾

世3一個打曬

以前有三個歐洲盃賽

細梅都係西甲最佳陣容

我

衰撚個弱智聯盟

Rowe 勁野，去左RB 唔撚用

我M20超級球迷

阿狗入多一粒可以end game

算喇佢

早排先傷完

Both中堅

比人end game先啦

師兄返返入監算啦

今場表現出色，最佳位置

咪反啦

成日勁多波飛出黎

Respect

求下華西放過阿狗

講真有nelson打翼 OR 買埋Fraser 基本進攻立體好多

車11

1:1

法蘭

我都覺Fraser會係好好嘅收購

燒真係唔同級數
你老尾

加時

咁2和比可以out了

又係jovic

Emile 個位好多選擇，又想買人頂返藍斯個位，但買左等如佢又冇得踢

龍格堡加皮利斯好啲

上回合1：1？

我都係

yes

係

Rowe傷好多

1-2

End game啦

羊咁獨

收工

LAcaaaaa

goalllll

laca

拿卡bug嚟

拿卡

決賽見！

1:2

買飛睇決賽了

法比加路斯基好 D

easyyyyyyyyyyyyyyyyy

拿！！！！

yeah!!! 車11 我地又入埋波好開心

羊今日上撚左身

拿卡修正之鬼

決賽見吧，轟狗！

鏟蛇知驚未？

L9 靚cup 2:1

訓得

拖b

Che 1:1

又轉身射入

拿卡好波

靚撚到

一億風扇勁到

決賽見啦轟仔

拿卡真係唔係靚波唔入

Yes！！！

一億風扇

搞掂未

轉身射個決賽波

終於見到拿b係禁區妹一輪係入到波

修正之鬼

但阿記唔好太老定 頂住加油啊

佢 hold波真係一流

兩兄弟都係

大家轉場！

好耐冇見成隊慶祝係咁開心咁齊心

拿卡勁撚到癲

laca 背身修正 再射

係咪要5-2先Cup 到

屌住呀你班仆街仔

拿啲身位

打法蘭腸牙

轟唔會輸啦

又妹左一球返嚟

呢球處理得好有功架

Jovic

法蘭克福迷報到

得位轉身再射，靚撚到....

轟比人追和

頂撚住

最好2:2

mma

美羊呢球勤力

始終咩西波意假法甲埋身唔夠快

冇品到

想轟出線多d, 始終c+g打慣打熟

過去燈鳩佢地

鏟蛇？？？

亨利咁

5球都係拿羊入

papa嗌得好淒厲

咩西意強隊仲虧過d英超中下游

穿左個窿Rodigo屌你老母呀

Papa又好似老豆咁指住人地

加油法蘭克福集氣

諗清楚喎，施治喎

鏟蛇又中～瘋！

我過去同佢地傾下波先

勁到

對面1:1

愛隊

欣賞爺爺同阿狗的足球哲學

Rodrigo好撚陰濕

今年歐洲賽啲反cup多到

仲有邊個識入波
最多得xhaka the boom
同ozil bounce

睇papa個樣好嬲

咪搞事

auba 屈速
laca轉身
靚到

講真呢球好撚似琴晚慕拿第二球

襪都穿

睇多一陣轉場

真係中龍就入

Auba好撚勁

爺爺遺計＝留一億雙鋒＋賣山妹去獌
又要迷雲了

我同轟好熟

轟有世3 想輸都難

隊長後上 次次重要賽事都係佢發難

感恩爺爺留咗一億風扇俾阿記

退休前送比母會ge最後一份禮物

拿卡呢球靚d定羊第一球？

回敎地方不了

同踢英超兩隊人

可能對面龍連禾b d滴尿射波都守唔到

沙膠射啲乜鳩波

羊

ynotboth

近幾季對親車 除咗季初3:2同沙皮狗嗰次 阿狗好似都係上風

公道d講 細梅d角球都入過兩三球

我鐘意羊個球多d

我地差唔多全英超最貴鋒線 終於有啲野睇下

法國郭嘉 算無遺策

岩岩入個球，邊個傳畀拿卡

放兩件過華倫

殺卡大力金鋼腿

施治真係反應慢過以前
落地慢咗

拖

沙卡射乜撚

拖囝?

對面都係我地既人

點同我地鬥

反拖又豬

沙卡屙尿射球

袁文傑唔好做番阿迷

我地唔歡迎你呀👋

係 死埋

不過麻麻地
好大力

yaya盤棋真係好大

咪理雜種狗

大家齊開兩邊

屌你老母

R 霸作客勁咁多既喂

有人敢反拖

佢做咩黎

佢點解成日會排得後過爆炸頭
狀態再差都唔會

對手仲廢過英超啲下遊

下個post
Topic
亞視暗星

冇雙爆 冇細梅

恭喜熱刺！

不如申請踢西甲

聲阿狗 畫法蘭

拿卡有時啲傳波真係
禁區就大腳清啦屌.........

2-2

有冇車手機link

咁都入

撐熱狗攞冠軍

法蘭狗加油

22 頂撚住阿

西甲水平咁低講真細爆都撚爆牠們

屌on9波

又送翻球比人

又失

今次歐霸條線全中，由Ospina 及時傷，到卡叔傷，之後加比爾派膠同99連幫我地拖時間，下場會唔會住烏

阿間

係直頭希望熱刺捧盃

屌，咁樣比華西入返一球

好on9

頂住啊 唔好再大意啊

繼續屌啦
比人反杯就爭笑

22唔緊要 最緊要入決賽
守好

好彩入咗兩球

人地巴塞半場 1-0 --> 4-0

真

咪撚燈

蒙叔包左越位

比牌個rodrigo啦

一個波就俾穿。。。

醒神啊屌

咁快gel頭

計撚好晒

一開黎睇就比人入

唔係OFFSIDE咩

繼續屌啊

瘋狂射失

吊，k31又發夢

牙間

仲有半粒鐘咪咁老定

夢遺包咗

屌你老母殺卡d回傳成日自爆

Monreal 包

夢包咗

真 呢隊波冇咩做唔岀

夢唔好傷呀屌

Wtf mkhitaryan

車好似俾人禁住打

Xhaka廢撚到

屌沙卡又hea比波
屌你老母

軌就屌唔住

咁樣都出局我跳ifc

沙卡啲傳波又跳跳地掣

miki final 係唔係入唔到境

跳硬

沙加回傳壞習慣比人睇穿哂

沙卡

唔好咁老定呀 巴塞作客 上半場1-0 下半場4-0 我地呢隊野有咩做唔出

Xhaka不嬲鍾意傳醫院波

暗鳩夢遺同拖

所以而家比佢出

唔係話申請咩

好似歐協做緊野幫拖

Cap低左

嗰球俾得好靚，輸冇計

法蘭反客為主

燒嬲

mk既最後一場歐霸

啱 最近興反cup

人地差3球炸
繼續屌

ö10 out M7 in

快入

ozil慢行到

米ching換燒

嗰次對面個領隊話其實好多Armenian運動員都嚟過，mk只係唔想面對6萬球迷壓力乜乜乜
我估應該可以嘅

屌換燒做乜柒呀

睇睇下好似真係對車好d

奧燒🤫

愛狗即刻去氹返奧燒

Ozil 真阿

下年踢歐聯

🤫收皮啦

比燒抖？

好似對法蘭克福好啲
起碼本身我地既Papa,Xhaka,Kola,Mk,Auba都係係德甲有好表現
應該會習慣到節奏
但對英超隊仲要作客,應該會好麻煩

支持

燒嬲到

做咩換燒

點解換燒 今場燒難得作客踢節奏咁快嘅波都有表現

佢屌緊邊個？

我燒型到

愛狗

又罰球⋯⋯
屌唉

想知

仆街 換我托

好撚型

決賽我出得場未

Jed

愛狗真係好撚樣衰

愛狗諗緊咩

主隊d球迷

愛狗定撚到

中立場唔知我地會踢成點

華西好似幾鍾意兩邊到底就出返個波出禁區頂
引到冇人守禁區頂就射

有冇人cap得切

點解要換燒呢

Feel到就嚟有細爆睇

的確一般

其實愛狗死得未

今日冇態

70分鐘細爆換拖

換奧燒

出硬

佢定親都出事

愛蛇個樣搞乜

好fit喎

屌你咩燒，買左燒被換走

🤫🤫

冇態好耐 體能唔掂

拎埋歐霸先

想睇iwobi
個新髮型

對面仲係轟兩回合計贏緊?

縮咁後好危險

依招對阿幾好用，真係好空

無態極都一定好過細爆

咪係囉

應該華西球迷啦
佢行咁慢實俾華西球迷屌緊

2:2 要加時

隻34後傳出界

今日特別多表情動作

99lin回家吧

嚇死以為入遠射

燒都踢得ok啦可以踢耐啲

阿仙奴季初有齊雙閘都係呢種打法

燒好型 btw 佢次次出場都係行 點比人趕點比人屌都係行出去

求x34 T11mark住禁區頂

阿狗要盡快入多粒

自爆準備 換我燒再換細爆 瘋狂自爆俾失波 正呀

佢瀨咗屎

想要番？

佢拖時間比人噓之後佢sh返人？

對面十號後生幾年真係買得過

今場勁喎

英超真係要打雙閘加雙翼齊飛

佢次次比人換都黑哂面

第二場對車嗰兩粒就係咁
條一億風扇吸完笑氣空龍都射失

好過埃及同爆狗先啦

留埃及賣99lin真係千古奇冤

但今次好撚型

廢老

我屌

99lin homegrown？

果時皇馬唔要佢有講過，但信錯左拿斯尼

留返黎襯細爆

埃及佬冇人想要

另一件冇人買咪自己用

又比人禁屌
唉
你老尾愛狗

冇燒唔好話組織 反擊都冇

守遲早輸多球

之前李城想要

人哋壓晒上嚟係咁
不過至少唔應該66分鐘就係咁

死守，5-5 ft
加時比人入

真，又loop返

咁快老抽坦

2-3

好簡單
1.開埃及同北非市場
2. 邊有傻仔會買艾蘭尼 只係放到99咪放左先

2:3

Goal

羊著哂火

準備好屌愛狗老母 換走燒

no15 16 17歲個時買返嚟

你講嘢啊？

aaaaaaubaaaaa

而家足球係守唔到㗎啦，一定要攻

阿叔做到野

有nididi要埃及把撚

搞掂啦

AMN=神閘

攻先係嘛

我地作客入球

輕鬆！

拿羊

點加時

G5

真•訓得

米羊

我羊

阿叔左腳交右腳

瞓得未？

繼續燈

入啊！

羊勁到

嘩屌拿羊真係歐霸完美carry

auba!

包皮

nile助攻
Auba 梅開二度
3:2

Auba 勁撚到

呀叔又救番自己一命

倫敦3哥比法撚禁住打

阿叔串到

btw，中龍又入

弱智都睇波

Tap in

今日對gay佬好精神

轉得台了

牙羊on fire

西甲係咪太廢

我轟

羊狀態fit到連後空翻都好過之前

首回合 拿2羊1
次回合 羊2拿1

繼續加油 頂住

阿叔:上半場俾你條仆街撚咁多次 今次撚返你

阿叔依球幫老母手

反叔又豬

咁都入到

6-3先算，驚閪

啱阿
轉台支持法蘭了

呢場證明左包皮賣得岩
搶點輸哂 第1球第3球都係佢搶輸
一球頂輸比拿卡 一球搶點輸比羊

1001次

niles呢下過人超靚

梅

走場in 坦out

西甲佬係咪唔睇英超架

其實真係冇MK出黎都係陪跑 同打少個冇咩分別

-6
撞到人雙腳

美羊呢場似返多記嗰時嘅佢

究竟係咪英超難踢d

坦傷埋

有冇巴打都去睇決賽

邊個左閘

坦唔好傷啊

阿叔有d 禾仔影子

基達菲都做到四弟都知咩事啦
認真計波論波 屈福特呢D一定勁D

最後兩三場先fit

我夢

梅 in

白禮頓＞華倫

k31out
m20 in
m18 打左翼

加比爾又柒一鑊
早幾日仲有人話佢勁

換華西名宿M20幫華西反cup

夢

硬傷黎姐應該

雞達菲都係今年姐

買羊係好正確，佢係敗家但係阿仙奴好需要佢嘅入球數字

走場入黎送番4球

坦係抽筋？

係咩 仲以係佢右腳交左腳過人

換細梅出黎做咩, 愛狗係咪搞事丫

大師本身係隻左閘

英超啲後衛又硬淨速度又唔慢

我不嬲話佢熱血
但後備料真心

加比爾報恩就俾你地話垃圾

傷

有走場睇
迷梅黨召集

搶點輸羊唔係佢黎

又傷

我都以為左腳交右腳

玩完
比人 cup了

雲爺爺當年插入嚟嘅兩個臥底報恩啦

搶點時間錯哂
頂波頂唔贏拿卡 比羊搶先機
2球都係輸佢

炸彈來了 正呀 差細爆呀喂

法蘭狗落力d啦屌

第3球唔係佢咩

啱啦 換埋細爆入黎吸經啦 點輸得返轉頭

愛足球 愛雲加

決賽7pm 假都唔洗請

6-3 驚條撚

車仔傷哂啲中堅

應該正常抖，見佢笑笑口坐底

怪錯佢了

決賽到豬sir
郭雲加

好似啱係

仲有冇人敢反爺爺

後面豬幾多 前面入返幾多啦

3點呀

鬥報恩
加比爾 送2球
走場送4球

炸彈客

唔記得佢有落場

愛sir psg 80分鐘比人連入3球

嚇撚死以為你係打老婆

爺爺遺計

個女球迷

6-6都晉啦 驚西咩

之前李城呢D中遊料都完殺西維爾

都係5-6未驚過

希望法蘭克福爭氣

笑匠

Mandy lieu咁

大師今日進攻都有貨交 帶得生個波

笑 用azp打中堅都唔出卡希爾

cap咗圖未

車仔又傷中堅

換羊啦 驚傷

自6-6

法撚

轉台未

抽筋姐

老婆巴打聽朝去買條對家冠軍

唔通愛sir真係歐霸王

屌買左$50華西 輸錢

講真愛狗
季尾英超唔係咁on9
真係唔反住

雙修啦

撚贏到轟咩

出cahill同我地搵隻吉祥物恐龍落黎打中堅差唔多

有請歐霸盃之王

老實講今場睇唔到愛狗有咩戰術，完全係靠球員個人質素

阿狗事隔唔知幾多年再入歐洲賽決賽
想當年偷偷爬起身睇阿疤final果陣仲係小學生好感觸

出佢打中堅就係貪佢存在感低
上次對拿波里佢去左痾屎都冇人覺
好過細梅出親你都知佢踢緊
P.s. 今日都包左第球個offside

bid左fraser先啦好嘛

個人技術>>>all

想睇轟 但又驚自己燈

極認同 唔係羊今場上哂力嘅話 真係比人屌打

所以話爺爺又贏

你估真係件愛狗有料咩 因為產蛇買左華西咋

清好嫰口

可惜英超最尾幾輪係超級on9

傳控廢過西

肯攻唔死守已經好好

車咪撚加時，要訓

細梅又俾人撚

禾嗰年小一 以為過兩三年就會再入返決賽

契仔ready

14+9戰術

唉 不要再說了 想咸

有得睇細爆未

屌, 細爆

又要睇細爆

唔關入幾多球事,佢呢場好勤力

細爆細梅

今日一億雙鋒個態幾好
有d睇頭

冇晒短傳

加時再踢撚到d主力傷哂

雲加以往對中下游又咪係屈球員質素所以對住d屈唔到球員質素既隊咪6:0咁輸

睇波

細爆子來了

今季般茅進攻唔係講笑

英超收拿羊算啦

世三一個夠

頂住啊阿仙奴

想問下如果去倫敦 會唔會主場有得睇? 決賽係阿塞拜彊

對硬淨少少已經夠西波
btw你聽日唔洗返工咩

宜家興2隊踢贏人 咪搞

no iwobi

羊想爭神射 實想踢

加油法蘭克福

嗰時邊估到收皮收得咁快

仆街了 各位READY平安鐘未?

歐超盃今年邊度踢？

我意思係爺爺留低條一憶鋒線比愛狗

轉咗台了

正常都有 當年對巴塞都有播

拖out 細爆in

最少入2球先有

好似係土耳其

細爆

淡定啦

法蘭克福
拍拍拍
法蘭克福
拍拍拍

come on

細爆整返球助攻就唔反

法蘭克福
Gogogo

英超0g0a

燒主場

法蘭克福加油

阿菜拜疆

啲現場阿迷屌曬鬼

可以買cup

歐霸1G

shit

岩岩放工咋屌你老母，聽日準時返工

352呢個陣對轟433真係比人兩翼撚死

準備反CUP

助攻華撚?

R霸先係

阿塞拜疆

ching 撐車仔定法福

true
英超>>>西甲

完全唔明之前80m身價點定出黎

佢肯跑多兩步都唔反

對車咪仲好

PAIR 煙

cls西工西過隊波

歐霸決賽先係

M20 G29 愛蛇all in炸彈增加娛樂性

鳩定，8m都冇人出啦

出得多就有

轉台了

土耳其 伊斯坦布爾

14/8 Istanbul

對車唔好仲好咩

好過出埃及啦

睇錯sor

車其實應該勁過法蘭克福

屌你老母落黎幾耐呀收步 屌

利記地頭 伊斯坦堡

講真都要留力既
唉我藍趕唔切
咪有決賽踢啦

依個比數同時間換都正路嘅

車中堅廢到

Azp

我燒家鄉

宜家好難講
好驚世三

收山腳好肉酸

車黑撚到無得益

唔打啦

人地一個世3可以當我地後防雪糕筒咁扭

如果贏歐霸係咪要留奧燒主場出戰

拿卡入第二球
成班一齊慶祝好感動

對車啦

紅得啦屌

愛狗踢3中堅 對車快翼會收皮

轟唔好加時得唔得，好眼訓

azp不死人

車狗場波100%加時

odoi都夠撚了

full體力都爆唔過人

只要轟用斜恩，咁阿狗就然左9成了

對面2隊好睇好多

燒肯定搏老命

沙加又伸手

有得揀寧願打法包啦 真係好怕世三

有罰球

on9咁都唔得益

收咧

收ed咧

豬蛇頂撚死阿

斜恩大賽真係得後備

加油法蘭 唔想見到世三撚我哋班後防

唔好啦

今年歐洲賽比英超球隊贏哂

mk

剷草

呢隊轟真係唔夠愛狗打

法蘭克福前面嗰兩件咪又係撚鳩堆後防

根本就我地後防廢到仆街

唔想對 jovic

是但一條友都撚到ga la

jovic勁到

有加時睇

Frankfurt咁撚勁既我廠未必夠打

仲有rebic

azp 真係不死人

點解咁多人寧願對車
好明顯對法蘭克福好好多 車一個世三已經撚死細梅 我懷疑希古恩都屌打佢

有邊隊唔係撚鳩堆後防

點都係法蘭克福好打啲
決賽有世三呢種球星級可以靠自己改變戰局既球員會好麻煩

情願對轟

一億風扇輕鬆撚舒服仔同azp啦

對轟唔出雙爆應該都55波

啱呀

八達通後防 一嘟就過

係 我支持哩個講法 世三真係一個人已經可以做好多野

羊 呢下想1過2

法蘭克福驚閪咩
我地有2個德甲最佳11人

搵你落場都會引到細梅自爆，根本唔關世唔世三事

美羊今場食咗咩藥

前提冇吸笑氣，季初嗰場

阿狗好多前德甲兵

Mk 係咪仲唔可以入阿塞境

世三爆珠
仲要對開阿狗爆

羊成季都冇今場過得咁多人

靜啦

Papa冇拎過咩

ching sick ball

阿狗又冇左藍斯死追舒服仔斷佢中場供應，點打

羊今場着晒火

車仔換人俾啲球迷噓

冇曬英撚

full team 軌有kante rudiger應該入左決賽

沙利俾車迷boo到

車豬唔使+

轟就黎絕殺

入到

多仔後防出名多炸彈
應該冇

羊太明顯呢球

法福好搶得

寧願對轟假對攻

細力左 大力可能傳到

西甲野垃圾姐
白禮頓都炒鳩佢

法蘭後防都係柒
聯賽輸6球

一轉台就og勁射

goal

hattrick

Hat Trick

點解上場會輸比利華6:1

美羊bug左

羊三粒

豬lo

2-4 cls羊帶帽

季初玩大咗都僅敗1球 返主場即刻完勝
次次打一場過阿狗都贏
2次社區盾 1次fa cup

留力

auba 今日食左春藥

Hat trick

阿羊英超你有咁撚fit 神射係你啦屌

學laca

歐霸作客先識贏，愛蛇真係king of 歐霸

阿狗呢隊波真係搞笑
作客巴迪雷恩可以輸，對華倫拿玻里就贏

A14 Hattrick

兩回合都食左

auba又入

中龍就入

轟到稀巴爛

又係靚波

又助攻啦

今場羊10分

hat trick

順風波球王

羊都帶帽

學左laca d掛網波

終於可以gel頭

旁述話world class finishing

果然mk係會知羊會出現係咩位

大大力抽網頂

兩條gay佬

佢追和架

呢球真

個龍廢到

的確係

成隊都係

都唔係既
今日都係佢追平
打熱狗又係佢杯起
同埋上回合佢最後果球都重要

中龍就入，Neto 唔係好勁架咩

轟贏未 快啦

Auba laca 7-3

奥羊紅態

抽網頂係勁嘅

車場波好閪

Aubalaca FC

又入

英超中遊勁啲定華西勁啲?

一億鋒線 兩場七球

決賽腳軟

歐霸之王

佢打防反

AFC = Aubameyang FC

拿羊好正

華倫球迷開始走人

有排先決賽

4球都靚喎，點救

打車有反擊打喎

Still #AFC

駁唔到

英超其實要開五個位打歐聯啦
狼隊都然到呢隊華西

Aubalaca

加比爾頭耷耷做咩撚

歐霸係咪四強已經有var

用英冠比較先有意思

作客贏拿坡里大炒華倫
但係輸狼隊李城
呢隊野真係心態問題>實力問題

美羊柒下柒下今季都入左29球

車仲未然到

愛蛇：Too Easy

打假波

唔想俾人見到佢笑

兩場入左5球，華倫殺手

mk搭羊真係好fit

愛狗gel到

歐霸之鬼 所有細節都計算在內

傳說中西甲完勝英超

燒今場又冇a

上場波話季初已經叫羊空難死全家果位手足可唔可以發表下感想

做咩打交

打乜鳩

狼隊咁撚硬 怪鳩事

加比狗

輸波打人

入決賽打交

打交

其實李城都幾勁

熱狗2.0

完場打架

如果聯賽真係留力全力打歐霸又ok既...以往雲加就係呢度有機會爭，果度有機會爭，但d人腳完全打唔到咁多條戰線，就一個月內崩晒盤

輸波發爛炸

唔好打架啊要踢決賽架